表示政府現階段撤回修例，就會令人覺得修例是無立足之地

政府：已停止立法會大會對修訂《逃犯條例》 工作
2019-06-16 HKT 20:37

政府發言人表示，考慮社會有強烈不同意見，已停止立法會大會對修訂《逃犯條例》的工作。發言人說，希望藉此可讓社會盡快回復平靜和避免任何人受到傷害，重申並無重啟程序的時間表。

政府晚上透過新聞稿回應遊行，說行政長官承認由於政府工作上不足，令香港出現很大矛盾和紛爭，令很多市民感到失望和痛心，行政長官為此向市民致歉，並承諾會以最有誠意、最謙卑的態度接受批評，加以改進，為市民服務。

昨日行政長官林鄭月娥見記者時，表示政府決定暫緩修例工作，又說如果現階段撤回修例，就會令人覺得修例是無立足之地。

push

屌你老母呀

呢個香港政府除左面子已經咩都無？